[M巾] 會黎M嘅全部同我入黎

討論下大家用咩M巾
用邊種M巾最撚爽
邊度買會平
歡迎討論埋[s]洗閪水[/s]女性潔膚液

我先
用開棉條，tampax橙色，間中會用綠色
紅色招牌果間超市賣74蚊一盒四十條
之後加護墊，真係好大量就加日用M巾

頭尾一兩日無乜野出果陣就日用M巾算
pure skin/零感特薄

有啲性趣試下月亮杯，但個人本身太喱啡
又懶，應該好快就轉返即棄

啱啱試咗隻液體M巾 真係幾舒服

用棉條啦

早排咪出咗液體m巾，啲frd話幾好但我買咗未試。早排好似$10三塊。
月亮杯嗰啲我睇完條片覺得好麻煩

棉條+1

係貴少少 但吸力同舒適程度冇得頂。

係藥房買 $31 十塊

用開尿片

其實液態m巾係咩嚟 就咁聽個名唔明

佢出體驗裝果時我買過啊
但一打開果下聞到一大陣膠味
作為一個肥婆，大汗係必備嘅條件，即刻覺得會焗臭個閪
然後就無買過鳥
不過真係吸得幾快嘅

好似係m巾+水

我睇過佢就大概係話用液體材料加高壓壓成M巾咁樣
老老豆豆係咩原理我都唔明

講開又講
之前某牌子出左隻底褲M巾笑到仆街
同果啲BB學習褲根本就無分別

分享：流量大頭兩晚就黎着尿片。

我就係成日夜晚會漏
幾年前把心一橫就轉棉條
一轉就爽曬

岩啊ching,我要用好多

未用過棉條，係咪同M巾差唔多時間換？ 同埋菌方面？

近年用開kotex 粉紅色
前一兩個月李+x間超市買二送一所以大手買入
唔算好舒服但至少唔差

我用月亮杯

棉條係唔係要塞入去 ？

第一次見到嗰陣同你反應一樣
btw 隻尿片好貴，成$10塊

呢d唔慳得

日間我會2～4個鐘換一次
包裝就寫最多8個鐘

唔係吸量多少嘅問題
而係塞入去太耐無換可以導致toxic shock syndrome
非常罕見，但會死人，所以時間方面係要注意

我用果d係導管嘅，so far都唔覺得有咩菌唔菌嘅問題
只要洗左手先換就無問題

換得咁密咁麻煩

之前pure skin 新出
四個幾有四塊
果時爭d想托一箱返去不過又唔多用所以無買好多

總好過日日心驚膽跳驚會唔知sir左去邊呀

液體最舒服

我都想轉 麻唔麻煩？

其實女人真係慘 又有M 又要俾人屌

係
有D有導管，會易用D
暫時淨係見過有一隻無導管嘅，淨係用過一次
果次係旅行黎M，某廁所入面有堆棉條擺係度比你拎黎用好奇試左
就算洗左手，要自己篤入去果下都覺得好不安

廁所都拎嚟用 咁勇

咪係
啲男人可能試下條jer個個月流一次血無得打J
果幾日個春袋痛到仆街先會明女人幾咁辛苦

咁佢真係擺到好靚咁比你拎嘅
係間餐廳入面嘅廁所黎架

邊度買？

我用韓國有隻中藥m巾
係厚咗d 但用左冇咁m痛

有咩成份
淨係吸M 都可以無咁痛

應該講緊貴愛娘

用緊playtex,純粹因為方便買到

但萬0買四十幾蚊得18枝
但紅色招牌超市成日都無橙色

in 液體m巾 we trust 雖然個感覺好似發泡膠

我用開呢隻，橙色有咩特別？？

我意思係無橙色tampax

用過棉條返唔到轉頭

橙色係super plus, 比你果隻再大多個碼

agger
都唔明啲人驚咩

驚外物掛，有啲人又真係好接受唔到嘅

絲打流量好多？

yes本身已經唔準，一黎就缺堤咁

咩係月亮杯？

利申 淨係識用高x絲，用過一次棉條覺得好恐怖

點解？

點解恐怖 棉條都接受唔到唔洗諗月亮杯😂

仲係處 唔敢用棉條

M巾底褲

仆你個街
我係男人點解咁認真睇依個post

大推液態m巾 睇落好細塊
但其實吸到勁多勁多 又吸得快
唔會好似棉質咁痴住下面
同埋無咁臭
可惜好貴

幫女友睇定

月亮杯都係要塞入去，直接係子宮口接住啲M血(好似係

唔關事，你塊膜本身有個窿咖啦都 唔係點流啲血出黎

首先佢要有女朋友

始終有心理壓力 唔敢塞嘢入去 怕痛

棉條對我黎講 好唔爽

驚篤開左會痛？
試下D細size嘅先
playtex有啲細流量嘅話處都用得好似係
老老豆豆又唔係男人
唔通比人問起你話個處比左棉條咩

會痛即係唔岩位
你黎m 果陣啲血會幫你做埋潤滑，sin 入去

以經去到其次
不過都係果句 真係唔會睇得明
你地慢慢傾

以前讀書個陣同學借過一塊m巾俾我
閃閃地銀包裝 m巾面有薄

是咪篤得唔夠入

佢叫yejimiin 係有次問fd借嚟覺得幾好就買
有咩成份我唔清楚 但就冇敏感

轉用月經杯第二個月 揮手
用杯之前用左幾個月棉條 超~~舒服
會唔記得自己黎緊M

係咪唔岩位呀，塞得岩應該同無塞野差唔多喎

勁冰涼 有無人知係咩

叫女朋友入黎睇

處呢家野好虛
利申天生無處女膜

我買來試下克服陰影先 唔該

好 我會試下 唔該

感覺上唔舒服 長期形住形住有野係到咁

退熱貼黎架

加油

笑左

我唔係咁驚塊膜 只係無試過放嘢入去會驚同怕痛

唔係呀
不過真係好冰涼

... 一講就諗起退熱貼

你係形著定係真係感覺唔舒服先

篤得唔夠入會feel到有野係入面
夠入就咩都唔覺
真係好似樓上咁講
會唔記得左自己黎M

想討論月經杯

一塞就覺得個到好滿 好唔舒服 一塞完無耐就抆返出黎

四季經絲入

好正 一年先黎四次？

試左棉條 好乾爽
但係拉出黎個下好痛

用左棉條之後返唔到轉頭

棉條邊隻牌子好用 見到個個都話用完返唔到轉頭

絲打你用咩absorbance啊
可能系太高 (e.g. 你淨系需要regular但你用左super)

系你老母

你流量唔多？

攝入去果下唔啱位或者太乾都會痛
拉出黎痛or覺得鞋係因為枝野未吸到M血就吸曬你啲分泌物唔夠滑就會刮到

上面有講過下

同問 用完一次就好想再用

入門首選playtex，膠管夠滑
用耐左就轉tampax夠吸力

我用playtex super個隻 去萬0得一隻size 同埋我第一次試就買左 我諗係要買regular 想問仲有邊到有得買同有咩牌子推薦下

用緊液體m巾真係好撚舒服

用過月亮杯返唔到轉頭
12個鐘先換一次，懶人必備

紅色招牌超市有playtex, 有幾個唔同size
暫時香港應該得playtex, tampax同ob(無導管)

通常用開草本益菌 但係香港夏天咁熱啲褲又貼身會用templex 加m巾
好驚係街漏m
我老母成日話用咁多tempon 啲血塊出唔到嚟到咗中年會有朱古力瘤 絲打們佢係唔係9up

如果佢唔係一打開有陣膠味我諗我都會encore

留名
仲未真正用過棉條 自己塞有心理陰影 應該要叫男朋友幫我試下塞入去

用開棉條
仲有邊度有得買萬寧嗰隻 四十幾蚊有d貴

導管應該最易買系playtex tampax
試過導管覺得ok可以轉指入式 (會平少少)
正常超市/萬0都會有ob
logon有隻叫moxie 用鐵罐裝既 個包裝好靚 都幾好用既
自己留意番個吸收量 唔同牌子會有少少分別

話用棉條會唔舒服個d一定係放得唔夠入/唔岩位
用緊月經杯，返唔到轉頭，好似冇m到咁

我未聽過呢個問題喎google下先

以前中學都有同學借過一塊呢種比我，真係好冰涼 到底係咩黎

好想用棉條但試咗幾次都塞唔入去
唔記得用small定regular塞咗3分一就痛
有無秘訣

same

唔好意思阻住討論但可唔可以唔好用個系字

我知
以前有用開
但停左產
係ecosway 買
近排發現大陸有隻m巾叫abc 都係一樣涼浸浸

你用導管？

唔用導管會唔會成手血

您系夠未 ？

1. 揀黎M第一日試 (多啲血會易啲放入去)
2. 放鬆 試唔到就唔好逼自己 下次再試
3. 慢慢試自己舒服/影啲放入去既姿勢

以我唯一一次嘅經驗話比我知係唔會
求多啲detail

正常會有小小，但唔會成手咁驚

用過 好大舊
第一日夜晚著黎瞓

有坐係度同對腳微彎企係度既姿勢
一定要放鬆，新手個陣我係 前少少一邊移一邊試下插入妹妹度 ，搵岩位就會好順推到入去
你塞左1/3痛我諗係唔岩位，試下唔同角度插入去

我有張圖但係up 唔到上黎

試過用一次棉條，應該塞得唔岩位
行路好痛 之後我就唔敢再用

好怕月亮杯會倒瀉

我係新手黎，最近都買左依隻，但我唔敢第三四日用，驚吸得太多會有啲咩併發症，你地有冇人係用到第四五日㗎？

Suppose keep 真空

棉條夏天用真係一流 唔焗唔臭 不過流量大就要換密d
冬天用返m巾算

點解會有吸得太多 佢有幾多m 佢咪吸幾多

用月經杯真係無得頂 無臭味無感覺頭兩日流量大都係早晚換一次
M巾底褲我坐月成日著 著琴我皮膚過敏

1-3日先用棉條
4-6水尾 淨m巾

會 但會轉翻regular

樂而雅,又薄又舒服

液體m巾冇撚得輸

其實定期換就冇事

我想知係街係唔係唔會滿？ 滿咗點算？拎出嚟會唔會成手都係血？係街啲廁所去邊到洗

我想轉用
但用咩牌子好？

用棉條真係好爽
起埋夏天唔使焗住
感覺上M期都完得快d

之前去台灣旅行 冇帶m巾 去左巴黎草莓求其買左隻 粉紅色包裝 好似係韓國牌子 又係用用下會涼浸浸

我成日會唔記得自己嚟m 唔記得換

滿唔滿睇你流量，我見啲人會帶支水係身，係toliet 沖一沖

睇你買邊種，我用果種12個鐘換一次，可以捱到回家沖涼先換，而且唔易倒瀉，又唔會成手血
係街廁所，睇教學就用蒸餾水輕輕咁沖

你地黎m 黎咁耐 我4~5日就完

出血出到baba 聲，定係小小地咁

用棉條既絲打 咁屙尿點算
條棉線咪索哂d尿

仲有遲d去泰國旅行驚黎M 想塞棉條
請問萬寧同藥房買價錢差得遠嗎 ？

我都係 有人話用棉條會縮短一日

成日係咁定只係一兩次？

正常去親廁所就換一次（我自己係咁）
唔存在索尿問題
藥房會平啲啲

尿道陰道分開㗎

我用ecosway買果隻m巾 又涼又香 不過太短
夜晚流量太大就會用綠色果色41cm

液態m巾

液體果隻啱啱出果期用過 冇乜特別wor
棉條細妹用開 我試過幾次都唔夠狠心塞入去
仲有台灣手信薄荷味m巾 涼浸浸好有存在感
感覺夏天用會過敏
sofia敏感肌果隻最好用 香港好似得一田有

通常都會換埋 如果唔換就會用手拎住條線拉去後面 咁就唔會索到

液體m巾 又薄又舒服
黎得多都唔會漏好爽

棉條好痛喎 抆返出黎個時

對於夜晚瞓教流量大嘅人好用喎
41cm 有時都會漏
用呢種m巾褲好安心反嚟反去

無停產 我仲用緊 換左包裝 不過無咁涼

次數唔多量又唔多其實唔使擔心啦，有時M前後都會有少少血

不過轉用棉條後無再用過
夜晚瞓教照用棉條
棉條爽喔 同無嚟m日子一樣咁自在

唔會咁準 但一年嚟得4,5次
身邊d人好擔心成日要我睇醫生
但醫生話除左生育有影響基本上無問題
我好討厭生仔 所以覺得好開心

不如直接用月經杯，瞓覺又唔會濕又唔會焗

唔放心去做個婦科check 囉

係唔係個量少？或者買錯size?
頭個幾日用綿條ok 但完前幾日都係會用m 巾

液體m巾幾好用
又薄又吸得好
雖然唔知點解咁既名

有冇人試過訓覺個時漏到係patpat上面但又未到腰個個位 好奇怪

或者用棉條都唔洗點理

另類幸福

唔該哂絲打

棉條真係好撚舒服

試過，好煩，會用尿片 成晚焗住

想食m血

應該係跟住中間流
咁又冇理由訓果陣將m巾攝埋落去架嗎屌

未用過棉條 點解用棉條抆出嚟個下會痛？同埋我係都算多血塊 會唔會用棉條唔好？

碌左個一蚊入黎 都係返出去先

你地拎棉條出黎會痛係咪因爲索得未夠滿血？
棉條索滿血一拎就滑出黎 爽 (心理上)

尿片都算吸得好快同埋無以前個種咁焗

好撚正好羨慕
我都冇諗住生仔 利申sheshe

我試過滿血都痛

用開日本某品牌嘅棉條，300¥ 有10支一盒 每次都掃半年份量

買俾人就自己去萬寧睇啦

用過兩次棉條
唔識野是但萬寧買左無導管.. 好難用
不過真係好爽 唔再怕臭味
不過得2/3日用到
流量少既日子難塞 蚊出黎又痛 唔敢用

跟住條屎忽罅

我用whispe 28cm好薄個隻真係會夾住訓 除左岩岩黎m個幾次之後都未試過漏

而家囤左好多playtex係屋企

但無得預計幾時會嚟

咁平！！得jp 有？

用緊液體m巾 真係用過咁多隻m巾入面最舒服個隻黎 但係睇完咁多絲打話用棉條/月經杯好爽 搞到我都心郁郁想試下 但我覺得塞入去個下好唔知點 好驚

Btw 我唔知點解好多白帶 之後經常性翻發念珠菌 但小妹不路都好注重妹妹清潔 會頻換護墊+去完廁所一定用女性濕紙巾抹 但依個情況都冇好轉過 之後每次同男朋友搞完野 第二日係一定會發炎+有勁黃勁多嘅分泌物 其實真係好痛苦 有冇絲打有同樣既經歷？

其實都係架喎
佢唔會一野噴落塊M巾度架嘛
一定係跟住條罅咁sir落去
唔係夾住分分鐘真係sir到上腰

其實會唔會因為你太注重先出事，佢自己本身有益菌俾你整走晒

其實係咪佢唔乾淨咋
btw陰道本身都會自己清潔自己
如果你過量使用其他清潔液反而會打亂左佢個系統好似係

因為我由小學開始已經發炎 到到而家大個左就諗住更加注重衛生 但情況係完全冇好轉過

睇下醫生穩陣喎

唔知呀 我有諗過係我問題 因為我本身下面好乾 每次插入去前我一定會含到佢個到濕晒先叫勉強夠滑入到去 所以有諗過係咪我啲口水唔乾淨

會唔會你屋企toilet 衛生環境唔係幾好，even 你啲under
如果都唔係嘅你睇下醫生好啲喎

唔知點解我用樂而雅會好痕 生粒粒

液體反而冇乜感覺
用開高記覺得最好用
棉條都用過一排 好舒服
但我自從打避孕針後啲m黎得好少
所以都係用番巾算
月亮杯都諗過 不過覺得好似唔太岩自己用
同埋係香港都有啲難用
但其實我自己當初諗棉條同杯
除左舒服之外
仲因為其實巾係咁多種野入面最唔環保既

以前好嚴重個陣真係有去法國醫院睇婦科 但醫生淨係講左兩句話念珠菌 之後開左藥膏就冇再理過我 但個隻藥膏真心work 每次發炎我一搽 一晚就會消痕消腫 但隔兩日又會再復發 但唯一唔同係我啲白帶都一樣係多到仆街

用零感特薄 幾好用唔會焗住

呀媽有潔癖 屋企乾淨到痴線

Moxie棉條 好用

我多數淨係第一、二日用 訓教用好爽 唔會成日覺得想流出黎

唔係醫生真係答唔到你太多
每個人身體都唔同
btw如果上一個醫生hea走你嘅就睇第二個啦
攞下second opinion都好

訓教用43cm都會漏出塊m巾 雖然只係幾滴

有冇detail未見過

Thanks絲打 一路都唔敢同身邊啲人分享依啲野 覺得好醜怪

流量勁大
坊間夜用嗰啲都唔夠長
有冇好介紹

用開零感特薄
好想試下用棉條 但始終都係好驚塞完入去拎唔返出黎

我臨訓會meet一格紙巾 摺細佢
攝係屎忽隙到
咁就訓一晚都唔會倒流出黎

去廁所有冇消毒廁板？
同埋同男友搞完一定要即刻屙尿
仲有飲多啲水
btw你發炎會唔會睇醫生 記得如果多過一日唔好一定要睇 因為啲菌係有機會走上其他地方 可能會好大鑊 同埋你有時以為好左就冇睇 但其實係未好 就好易翻發
我之前都有一排成日發炎 上面都係醫生教既

有冇detail未見過[/quote］
好似暫時淨係見到log on有長期賣
我之前係台灣見包裝好靚買黎試 又幾好用
好似有正常/organic 有3款size

接受到嘅轉棉條or月亮杯
接受唔到就唯有M巾+衛生褲/底褲型M巾

棉條2個鐘點都要換，有菌架
唔信睇新聞。
自己就黎m要落水先會用。

另外，訓教要用41cm先安心訓

棉條/月經杯

傻豬黎
有條2mm粗嘅棉繩連住，吸完啲M血拉出黎會好順滑
唔會卡住架

點會拎唔返出黎

好似見過幾十蚊得十枝？

我地完全係棉條打手

唔識用無留返條線係出面就gg了

係貴架 不過我用慣左

導管型用戶表示無咁嘅問題

棉條係咪真係好過普通m巾？
見原來都幾多人會用咁

兩個鐘又太快我覺得六個鐘內都好ok
其實佢危險既地方在於佢放入陰道之後會令入面好乾 磨擦後易有傷口
可以睇下呢段文字

1975年，寶潔將Rely投放入市場，並受到了廣泛的好評，用戶特別喜歡這種可以幾天幾夜都不必換（目前市面上的產品都均有提示使用請勿超過8小時）的產品，除了流量不大者在取出時會有的較大疼痛感，方便才是第一選擇。

就這樣，Rely的超強吸收力造成了皮膚或黏膜表面的破損，而棉芯成了黃色葡萄球菌的溫床，只有極少數女性體內帶有這種細菌。

但其實因爲咁而有併發症既人真係少之又少

得TSS機率小於被雷打到沒那麼簡單而要感染TSS也沒有那麼容易，患者需具備三個條件：

1）陰道內必須已存在金黃色葡萄球菌；

2）陰道內某處必須已存在創口；

3）患者必須經常一支棉條使用超過8小時（偶爾超過8小時並不會發生不測，事實上，偶爾超過12小時也不會怎麼樣，FDA所規定的8小時時限其實是保守的，只有經常超過8小時不換才會增加TSS發生的概率）。

在滿足這三個條件的前提下，金黃色葡萄球菌還必須在棉條營造的舒適環境中大量釋放毒素，通過陰道內創口進入血液循環，才能滿足TSS發生條件。

所以「中獎」機率有多大呢？

數據顯示在1997年，美國因月經引起的TSS僅僅有6件報道事件，以美國約有1.6億女性，其中85%使用棉條來算，機率約為八百萬分之一，約等於一個人被雷連續打中8次。而這樣的機率隨着時代發展到了現在的兩年一次報道頻率，已經可以歸到罕見類別了。

當然都要小心使用啦！

唔麻煩
如果正常流量，用大容量嘅月亮杯可以早晚倒
如果出街時間唔會太耐，次次都係沖涼缸倒唔會好麻煩
出街唔會再有塊野痴住唔洗怕漏m真係好爽
我係fb happeriod小刺蝟買

開心使用一年了

系夠未

M巾又臭又唔舒服

棉條for sure 用完之後無用過M巾
m巾真心勁唔舒服
唔知點解自己咁on9 咁遲先用棉條

我身邊d朋友（有處同非處）仲未接受到用棉條/月經杯

巴打留名學野

以前用m巾會搞到下面甩皮又痕

我都推介過俾d fd 個個都唔敢用
又話唔識入 又話驚痛 又話怕拎唔番岀黎

用棉條真係方便同舒服好多 之前次次去旅行都撞正黎m 好後悔冇一早用棉條

係 仲要成塊野up住 好似尿片咁
夏天黎m簡直想死

無知一問
處係咪唔用得

我處 照用

未接受到一件事，m巾又臭又唔舒服係事實

每次同 Lactacyd 都唔舒服 會痕過唔用

應該係睇下放唔放岩位，岩就冇感覺
處女應該係驚有d野塞入去妺妺度

其實你個膜會有個窿，個窿俾啲血流出黎，當你真係塞得咁入最多咪塞著個窿

唔係以為處女膜係完全密封唔知積左幾多年之後啲血滿左會爆下話

咁咪唔好用

用完月經杯感覺同m 巾差好遠
用杯完全乾爽
m血唔會臭同埋又可以計返自己嘅流量

想問下各位絲打平時冇m到會唔會用護墊墊住d分泌物

睇呢個post發覺香港女仔好多都唔用棉條，什至零知識。咩死人個啲真係
你正正常常兩三個鐘換一次點會死

自己頭兩日日先會用綿條，之後流量少就用巾，流量少用regular會痛

之前睇sally's toy嗰vera介紹月經杯，攪到我好想試。但同朋友講想試，好似比人當怪物咁

原來係連埋膠管塞㗎
之前返去玩lego land果陣差少少完
又要落水惟有用住棉條先
我剝左膠管先入
入果陣痛到hihi

排卵期會

外國係，反而少人用pad

液體m巾係好用嘅
用左一排 從來未試過漏

個盒有說明架嘛
初頭用果時我會帶住張說明書出街

間中會，但唔會日日用

重點係買即棄野真係好貴

我用開小林退熱貼

bookmarked

用杯+1
舒服到試過差d唔記得換就去訓教
不過身邊fd話好核突 唔明用既係咩心態

D血咪又係自己ge 我就唔明有咩核突
繼續享受我既無墊快感

逐步黎，試左棉條先

有層類似沙網咁既正
我用紙巾抹佢完全冇吸走到

Thanks 絲打
不過棉條真係冇得彈
勁舒服

我都會
一唔記得第二日就要洗底褲

其實原理同放屁一樣
自己放屁好爽，聞到自己屁味都覺得無乜野
其他人聞到你啲屁味覺得勁臭好核突點解你要放屁
可以循環再用又慳到錢又爽何樂而不為

M巾 棉條 杯 三樣都有用，
都係睇心情+流量+出唔出街+去嘅地方而定

棉條用左就黎十年，
杯用左一年左右

用緊布M巾

我都好認真睇緊
睇到幫唔幫到女朋友

利申：未有女朋友

聞說幾舒服
但會唔會漏？

同處唔處一啲關係都無，除非你闊到成隻手塞到入個西

用開kotex草本味 夠厚有安全感

如果平常一日返工係出面10個鐘左右
用杯嘅話使唔使帶後備杯出去換？
如果係街出面換都係拎出黎，倒左內容物再換過新嘅上去？

用playtex, 咩色睇第幾日
不過臨尾個兩日成日唔記得自己拎左出黎未勁淆底

沖涼果時係咁摸睇下條線係唔係度

睇完就唔會想用月亮杯

月經杯加布m巾做back up
如無意外5年内都唔洗買呢類衛生用品

都想知血塊會點
有時大都成條蟲咁

講起棉條
第一次唔識用個陣連導管成支塞入去
初頭有啲唔舒服以為用唔慣
直至返到學校因為行路摩擦開始好痛
即刻去廁所整，一拎出嚟feel到好似介損咁痛
我竟然咁樣都可以忍到粒幾鐘
拎左出嚟先係廁所上網睇點用
知道原來導管係推入去，然後我
屌你老母我竟然可以on9到咁

所以大家記住睇清楚說明書先用

我都好似絲打你咁，經常性復發，頭都痕埋
有時嚴重到同男朋友搞野會痛會損
後尾睇咗個醫生，叫我唔好成日用護墊，要比妹妹抖下氣，平時沖涼用女性潔膚液
跟住叫我要一星期塞兩次藥，連續幾星期用控制住啲菌，控制到就可以慢慢隔耐啲先用一次
跟咗佢指示之後都已經好返好多

我條女個閪沖完涼都係有浸鹹魚味
有咩嘢可以幫到佢?

可能有病

唔知點解呢幾個月個m量好少
最多得兩日有血 其餘就啡啡地咁
有冇絲試過 係咪因爲身體差

婦科醫生幫到佢

去睇下婦科啦

依到有冇人用布m巾

要自己洗返好似好嘔心
我連有m血嘅底褲都想掉咗佢唔想洗

上一頁有

會唔會大概知係咩事?

好開心原來有咁多人用綿條
次次介紹比fd都比人話我核突 點解會夠膽塞

Btw 用開playtex 兩年前係萬0免費換左勁多
依家都只係清左一半 慳返好多錢

液體M巾真心正 有時量多都唔驚

我淨係換左一盒

有菌囉

唔會過期嘅咩

無得彈

其實會唔會過期架 睇個勢仲可以用多年幾

液體m巾冇得輸
利申 打手

五年期 你可以睇下個盒

有冇絲打買到pure skin果隻優惠m巾

點解有咁多盒

有好多隻菌，我地唔係醫生講唔到你聽

未曾漏過
已開心使用半年

小分享 以前用即棄M巾時，只會用日用，因為夜晚流量極少
訓教個陣會攝個膠袋係底褲同面褲之間
咁就唔會漏到成床都係血

Kotex草本味

我

你係懶啫

個人認為舒服過即棄m巾
較少機會漏 因為布比普通m巾更吸液體

有菌
唔乾淨
有病
是但一個啦
買啲女性潔膚液返去洗
用緊betadine好舒服

我都係
夏天唔會臭
棉質又舒服

啱啱買左月經杯，下次黎試用
有啲興奮

我會日日用 好似慣咗 同埋自己嚟m時間唔準所以係咪都痴塊護墊先 我都想知其他人會唔會咁做

係透氣過普通m布
有人話好易洗 唔知係唔係牌子問題 次次要浸先洗得甩
但係我都用左好幾年 上年先轉用杯
成身爽唒

邊到買

好認真,用得杯嘅人好應該用杯...方便好多又環保又唔會撻住個pat

下次黎之前要練下點用先啊
唔係到時好易血流成河

大家用開邊隻洗西液

你最好由依家開始日日沖涼嗰陣試吓點用 試兩個禮拜倒就會熟手

同棉條比 好似棉條方面d
除左環保 佢好似無優點
仲要痛 真係唔想試

有呀 一定會消毒廁所板
同男友搞完好驚要屙尿 因為會勁痛勁那。。。
其實依樣都都搞足我六七年 最希望係白帶斷尾

Lactacyd

真係好憎夏天咁熱仲要黐住咁大塊m巾係底褲
又熱又焗，本身個人唔炆都變到好炆
追post追到心郁郁，但自己流量都算大(夜用平均一個鐘換一次) 加上會有血塊，係咪用唔適合用

之前用lactacyd
最近好奇轉左betadine

其實用杯或者棉條嘅概念係咪都係塞入去 自己好怕痛同埋想像唔到個感覺
利申:處

有無仲係處嘅絲打用緊棉條/月經杯
可唔可以分享下個經歷

月經杯都oj啊
btw我都有血塊
通常會痴住舊棉條咁出黎

屙尿會痛會那已經有問題啦

第一次用係處，塞得岩係唔會痛
凡事都有第一次咪試下囉

尿道炎?
真心懷疑你條仔碌鳩係咪都唔乾淨

用咗lactacyd幾年

有無絲用lunette 嘅杯？你地用一號定二號size

女仔男仔都好，扑完一定要屙尿！！！
我以前就係因為唔屙尿好易有尿道炎

我喺fb page小刺蝟到買

你又講得啱

話說佢咪有隻係舒緩症狀嘅
成日減價好平搞到我想買，但係又驚會唔會太over

真心想轉杯，有無用杯絲打解答下

1. 有無咩牌子好，岩我地size ？ 之前見到話外國果d大size d會痛
2. 係咪真係蚊出黎會痛架？

淨係用呢兩隻

之前番大陸旅行 咁岩撞正黎m 自己同朋友都冇 試左大陸啲m巾 哩隻0.1我覺得幾舒服 唔會好大塊野 有冇絲打用過

之前有絲打話銀色包裝薄荷jelly嗰個 我都有用過 真係唔覺焗 好fresh 但嗰時係屋企有就就咁拎黎用 聽日問下呀媽睇下佢記唔記得咩牌子先

見絲打有講開尿道炎呢啲婦科病 我好似真係冇乜點試過 係咪著既undie都有關係？著開thong 貪舒服唔會焗住

黎m黎得一兩日但又唔想濕笠笠
應該試用mooncup定棉條
其實想試棉條 始終方便
但流量又少 唔想蚊出黎咁痛

衛生呀個人習慣都有關
我以前好on9抹西係向前抹
睇醫生先知係要向後抹先唔會污糟

啲棉條睇到好不安
有興趣試下液體巾

特登login 同呢位絲打講
口水係好多菌，你需要既係一個安全套！！
安全套有潤滑劑，而唔係口水當ky 用！！！

我試過用棉條 但都真係接受唔到 硬係feel到有野係入面 同埋如果去到黎m尾個幾日都仲用 抆出黎會好撚痛 因為唔濕
另外真係接受唔到抆出黎 好核突

仲味接受到月經杯

另外上網睇話黎m會腹痛嘅話用棉條或許會更加繃緊，無法放鬆。
睇到呢到又停一停 我係會痛到暈低果啲

因為我一年365日除左黎m用m巾 其他日子我係一定一定會用護墊 因為我唔用既話 我成條底褲都會係白帶。。我真係完全接受唔到咁污糟

上次黎m第一次用棉條 感覺返唔到轉頭

我 一黎勁多白帶 二黎又係經期唔準

我都無試過 覺得算好彩
Btw 陳醫生乜又係你呀

或者直接唧ky is ok

唔會痛個喎...你用到tampon就一定用到cup
另外cup容量一定多過tampon 流量普通嘅人最多嗰日只要係朝早一次夜晚一次

六七年前開始有念珠菌 有左性生活之後就有埋尿道炎
每次扑前我都有叫佢洗鳩

一齊傾女人野嘛

是但一邊污糟都係笠個套穩陣…

無解真空咪痛，啜著呀嘛

絲打們用一號定二號杯？？

唔會,你mung出嚟嗰下要禁住個杯邊整到唔係真空先mung出嚟, 唔洗用力, 說明書有教

男朋友唔中意用套。。。有咩辦法

就係話啲人無跟，格硬抆咪痛

好似話有啲杯側邊有個窿仔，解真空會易啲

絲打唔好咁傻啦
有事點算 我男朋友就算幾唔鐘意都會自動要用 因為佢話唔想見到我有事 同埋都衛生啲啦

中學貪平試ob (冇導管), 難用到仆街，完全唔知點塞入去，又痛，建議新手都係試返有導管先

用左棉條真係返唔到轉頭，唔洗up 住up住，唔m痛嘅話真係會唔記得自己黎緊m!

其實唔痛，首先你要唔好驚先 一驚你縮緊陰道咪難塞入去，先會痛。同埋正常黎緊m 陰道係會滑d, 支導管好易入

屌，幾十蚊買幾個套
好過扑完一獲睇一兩千蚊醫生比四百萬養個B啦
叫佢負下責任好不好

有邊個中意用，個問題係你要保護自己
你用完如果都係咁，証明唔關佢事咪繼續唔用囉
一次半次姐，唔係咁都唔肯下話

我用過
又係同學借比我
好涼但好正

好似好神奇但無人記得係咩牌子

femfresh

男朋友有點大男人 下次試下當佢談判下

我可以好肯定同你講，你扑完有尿道炎一定關口水當ky事
其實你本身係有d 婦科病，如果未醫好呢我相信醫生都唔建議你有性行為
帶左套對你同你男朋友都有保障
我唔清楚你男朋友係因為帶左套會影響表現先唔帶定係因為純為個人感覺舒服而唔帶
如果係前者既你都有責任解決俾你男朋友聽，最多叫佢忍忍同埋之後啪啪買枝ky
如果係後者既你叫佢返屋企打機啦屌

安心熟睡褲
呢個用完返唔到轉頭
唔洗再第2朝起身洗床單

因為我有食避孕藥打避孕針 所以佢覺得又用套好似好晒 掛(?)

一次半次應該肯掛... 下次叫佢試下

用套唔係淨係避孕
係防止性病傳染，唔係話你有，但兩邊是但一邊唔乾淨隔一隔都要啦

其實無野係100%,做多個措施無壞，而且食藥防唔到性病

利申，老母結左紮都生左我出黎

你真係好傻
就算佢冇問題都應該用套啦吓話...出事邊個負責
下次講到明唔戴套冇得傾

呢啲唔係大男人，呢啲係自撚私
次次佢爽完你都要病，辛苦一大輪

防性病先係重點

市面上好多款都好薄 好似0.01-0.03都有 冇人話一定要用好厚個啲架嘛
我地用開durex invisible 男朋友話感覺差唔多 同埋健康最緊要！你都識講唔濕 夾硬入去咪又會整親自己 呢啲係兩個人既事黎 點可以為左佢鐘意就遷就佢

我同學話係ecosway買
不過都好幾年前
唔知仲有無

唔濕會唔會係前戲不足

液體m巾係我呢世人用過最舒服
係貴囉

究竟幾時會有一個國家開始全民免費衛生巾

之後可以再試下棉條

零感等薄同淚體m巾
好想試月經杯
但棉條都未試過
加係處好驚痛

其實唔關處唔處事 你個閪窿唔係俾人玩到成隻手塞得入去處唔處根本就唔係差好遠

我初中成日用 好爽
但係有時太涼 用到第一日黎m仲會m痛
Btw 我睇完呢個post即刻黎m 一定聽日痛死 同時都係一個機會比我試你地岩岩講既m巾

底褲m巾 同液體m巾都試過
其實幾正
底褲m巾訓教用完全唔怕漏 (因為我係次次訓都會漏) ；液體我覺得透氣過k字頭3D圈個隻好多

其實我都會買完棉條之後屎忽痕開post傾下

底褲m巾焗唔焗

其實有可能 或者真係天生 但我有朋友就係唔濕 跟住男朋友夾硬黎 搞到損晒流晒血 有時真係要好好保護／錫住自己 我相信愛你既男人一定會理你感受 為你著想 絲打真係不如同男朋友傾傾啦

Btw個包裝係銀色 以前返學比人問係咪糖黎

香港tampon好貴 買開40蚊一盒playtex
邊度買會平啲

當年返學啲人要借M巾係會係個班房大叫邊個有M巾
都唔明點解黎M要閃閃縮縮

如果用棉條，咁流出黎個啲血塊吸唔吸到？

tampax平dd咁多
ob就平一截但…(你懂的
香港tampon市場太細

有絲打話會痴著，抆出黎就見到
我自己無血塊答你地唔到

會塞住

吸到，我成日一拉條棉條出黎都有一patpat痴住

上iherb 啦，3百零freeship 香港

我又係超多血塊既人 其實咁樣係好定唔好

tampax 易整爛 尤其係手濕嗰陣用

其實有血塊好似係代表唔健康喎，點解好似咁多絲打都無理咁

等我去睇睇先 thx絲打

得閒飲多d紅棗水
黎M果期唔好食/飲凍野好似係

男人老狗 用乜M巾用到你咁變態都有既？
用到要搵人討論

我之前都有上網睇過 好似話係唔好 我已經戒左凍野

由一開始已經係咁 唔理啦

唔只咁樣，你信中醫嘅話可能係血氣方面有事
西醫又有套講法但我唔記得

咁樣唔得掂呀

同埋啪完一定要沖涼！唔可以訓醒聽朝先沖
朋友就係第二朝先沖搞到有尿道炎
加上你本身細個有菌 仲唔帶套 你男朋友就唔驚會過到比佢？

咁你又入黎睇
出返去啦

呢啲垃圾block 左佢就得

我淨係用過一款，差唔多一年 有時懶就用下巾
都係小刺蝟到買 佢好似有唔同款 你可以去佢page到睇 會有介紹 (不過頭先再睇，d款好似少左)
我都係上多幾個網睇其他人介紹 就隨便揀左隻

大size聽聞for生過仔/流量特別多用既，佢有彈性架嘛，大舊野響你入面撐開左 可能會有唔舒服啦

拔出黎果陣解返個真空+慢慢拔就唔會痛
我通常係踎廁式，擘大對腳咁對住個屎坑黎拔
流都流落屎坑到嘛。

有次出街feel到滿，好彩平時有帶水樽出街既習慣
倒晒d血，再用晒成枝水黎沖個杯，換返巾

我第一次用反而好興奮 從來無聽過有d咁既容器裝m 好想知係咪真係唔漏+無feel

想問有無人用完杯反而黎m既時段會長左 ？
平時用巾5日左右，試過兩三次用杯 變左7日

好似係平時飲得凍野多都會
即係我
戒左一個月凍飲就無了

我懷疑絲打無俾佢男朋友知

其實日本人根本無黎m唔準飲凍野嘅禁忌
但自己想會m前戒凍野

唔知絲打有冇用開咩app去記錄住黎m
我用開一個app叫clue 佢有時仲會預計你幾時黎m/排卵期 同埋都真係幾準
仲可以輸入每日data 有得比你揀流量多唔多 有冇邊到痛 情緒皮膚點 有冇性行為

補充
月亮杯我果時響小刺蝟到買：
S Cyan (Soft) Ball

而加會想買多隻大杯for流量多果日用

我都係由細就有血塊
黎個次特別痛嘅話，個血塊就愈大

歐洲人都無添，不過我覺得戒完自己會舒服啲咪戒
事實上中醫都唔建議飲凍野，除左會肥之外都真係影響子宮溫度

邊隻平買邊隻 同埋一定去藥房買，平一截

我用開呢個

我同我男朋友做前做後都會沖涼

睇完iherbs 都係40幾蚊一盒
我要平tampon

岩岩睇清楚啲 仲可以輸入埋個日用咩method
tampon/pad/etc

[url]Period Tracker: PMS & Ovulation Calendar by ABISHKKING LIMITED.

我小學到而加廿幾歲 都係唔鍾意畀fd/屋企人知黎m 可能覺得私隱野

唔該絲打 好詳細 我頭2日好多，我諗我頭2日用巾，之後用杯 平時黎開7日

睇完個post決定買tampon試下 feel唔到黎m聽到都覺得興奮

初頭買細少少嘅試
睇清楚說明書先好隊入去
有需要可以用護墊防漏
完全唔會有熱水sir出黎嘅感覺
歡迎加入棉條嘅大家庭

液體定係綿棒？ 二揀一嘅話

棉條for sure

棉條，唔使問，淨係無左sir出黎果下感覺已經完勝

我第一次用tampon係跟 ilikeweylie 條片學 好on9

收到 好想快啲黎m快啲試

自己做過實驗兩個月內日日飲熱水
黎m時完全無任何不適痛楚

飲室溫野飲同戒凍飲都唔及飲熱水舒緩得咁徹底

唔係睇說明書就得啦咩

嗰陣細個+身邊冇人用棉條

我第一次用就係睇著張圖，而家分享俾各位

等我下次黎m下先

你會唔會比人bam架

呢度D admin應該無咁戇鳩掛

ob有咩問題？用緊ob無留意其他牌子

冇導管

Tampax 呢個牌子ok架可？
唔該絲打

應該唔會掛

無導管，初學者難上手，要自己篤入去適合位置
會整污糟隻手

一開始就用ob唔係好知導管係點樣😅
有導管好d嗎？

易啲咁解
同埋唔使整污糟手

thx~~ 下次試下先！

香港係咪得紅色招牌超市先買到tampax?

輕鬆啲 唔好咁緊張會易啲塞入去

之前係大陸買過蘇菲，都係涼浸浸咁，好舒服

暫時見到係
李氏果兩間無點留意

我都用緊呢個

乜d血塊唔係即係d血沖咗d子宮內膜出來咩，月經就係d內膜每月剝落一次

利申性教育唔合格

液體m巾同pure skin都好好用
洗閪水用lactacyd藍色

唔好用呢類涼浸浸，寧願換多幾次。。
涼氣對子宮唔好，用得多M痛更勁

夜晚用緊第一頁笑果隻學習褲 夜晚好舒服

前排有朋友轉左會去棉條
係咁同我賣廣告話棉條好正
仲送左條比我試 搞到我都心郁左
屌 後尾塞極都塞唔入 放棄左

各位成日尿道炎又有念珠菌既絲打
我好明大家感受
因為我尿道炎到就黎上腎
要驗血同埋醫生話我再係咁好大機會會有盤腔炎

經常性尿道炎可能因為啪啪啪唔衛生
啪完去廁所只係幫助但唔可以絕對預防到
反而戴套無咁易有尿道炎
而第二個成日尿道炎既主要原因
好可能已經有盤腔炎
盤腔炎係無得醫 會不斷番發 仲會影響懷孕機率
唔該大家睇下醫生唔撚好拖

我而家食緊紓密丹 聲稱可以減少念珠菌
而家一日屌8次都無尿道炎同陰道炎
啪完食兩粒至四粒預防
但佢實在係太撚貴 $3xx
聽講佢都只係係外國訂然後再做包裝賣貴一倍
如果經濟能力唔許可既
就去麥野點點綠之類買紅莓素 一定要50x濃縮
日日食減少風險 價錢好似係$228@1 兩樽有8定9折之類
但念珠菌我唔太熟 唔太知道有咩替代品

真心勸告 尿道炎唔係痛下咁簡單
佢會上腎影響腎功能 之後開始好易失禁

你一定係無放鬆
你試下分開2對腳 或者坐係馬桶屙屎咁 之後放鬆 對準慢慢入 feel下個位 有無唔舒服 有就移少少 無痛就再入d 重複直到入哂 （全程一定要放鬆）
入哂粗個個位 先推幼個枝管 推入哂 2隻手指應該禁住粗同幼之間個個位 再蚊岀黎就成功

我之前都係咁 一開頭試左3次 第4次就成功左
頭幾次都係塞到一半 以為夠 點知行路會痛 之後先發現原來要入d
成功左之後真心係勁舒服 好似無黎咁

用開kotex 舊果隻草本 貪佢唔會有臭味，btw新果隻未用過，希望都無問題。
液體m巾始終都無咁綿，我呢啲密大腿既人，都無咁舒服，不過吸到好係岩既

俾人屌=慘？扑野單向架？

我覺得佢個app整得太複雜 個circle又唔好用 用過好多主流app， 最後覺得最好用都係MAYA，用左幾年 紅字其實好基本，一般period app都有齊嫁啦。

高質post

處，月經杯愉快使用中，又乾爽又環保，不過係有一兩滴會hi到底褲，用護墊/布護墊好啲

之前一直用開m巾、未用過棉條。一嚟就試月經杯，見到個杯好撚緊張心諗點塞入去，試咗幾次都覺得有少少痛塞唔入，但試嘅每一次都塞得比之前多，兩日後就塞到，熟手咗就愈來愈快而且唔覺痛

結論就係處都可以用

一路用緊kotex
睇曬咁多留言有少少心郁想試綿條
但頭兩日流量極大 會唔會條綿條好快已經要換

我無見過有tampax買
買開playtex 早幾星期萬0有85折 折左39一盒 行左幾間萬0都只買到3盒

題外話想問下眾絲打平時無m 既時候會唔會用護墊
我成日有 白帶整污糟好想用 但其實如果用就會用得好頻密
同埋都會擔心自己成日有白帶正唔正常 上網check 過又唔係黃色又無臭應該健康 但成日有白帶令人好苦惱

極推薦液態m巾！
外國絲打可以試always既flexfoam

可能會試mooncup

過來人 用過兩年，果陣冇period就日日用 但年中就有幾次會敏感痕，要睇醫生 之後睇新聞先知用護墊容易滋生細菌 如果果度算敏感既女仔就唔好用好啲 同埋飲多啲水，多去廁所已經夠 有白帶好正常

用開液態既外國絲正想問用咩好 呢度仲要得always 一隻牌子 下次試下先
Btw mooncup真係唔敢試

我都係
布m巾同棉條
棉條用開嗰隻喺日本買

巴打lm

巴打岩岩黎m可以用邊隻

通常完m之後個日都有好多淡黃既分泌物正唔正常
我因為咁 日日都用緊護墊

用開棉條 舒服到唔記得嚟m 仲著埋t-back
上年年尾開始無賣playtex紫色light light係流量少時嘅好物
有冇絲打只邊到有賣playtex light

一定係 護舒寶新出隻液體m巾，好舒服又好好用
有花嗰隻更佳

m 巾有香味有咩用？
唔怕身邊d 人聞到有怪味咩

如果做開運動既人用棉條會唔會磨損哂？
用開普通m巾，想試下轉

塞得夠入唔會
塞錯位我就唔知嚕

感覺良好

lm 我試過陰道炎 之後每隔一排下面就會勁痕 唔理佢又會慢慢無事 無限loop

我都覺得棉條好正，不過我量少琴經常m巾無m, 換果時太乾會痛，m巾冇m又唔知換唔換好，唔換又臭，所以轉症用布m巾，棉質唔臭又舒服

依家賣果d多數係regular n light各半盒，我少到用唔到regular, light係我最多量時用岩岩好

護舒寶隱形 果隻護墊好多，痴得夠貼

你正正常常兩個鐘都換次m巾啦，點解兩個鐘換棉條又有問題

佢講緊d人驚有tss會死

講得啱 做男人做到咁 換個個吧

我都轉左用棉條，一開始係日本旅行買黎試，佢果隻好好用塞完唔多覺有野，之後用哂去台灣又買到台版，去親日本/台灣都買好多盒

香港冇得賣呢隻牌子，試過用playtex唔知唔慣定點，硬係feel到好似有d野係入面咁

太多版追唔完post, 想問流量少用棉條會唔會好痛？講緊一日都係滿一張日用23cm個種。

前排免費換1盒試用，換左幾盒

係！口水好多菌 你再放返落自己到一定會搞到仲多菌！有菌就一定會返發 我都持續有一至兩年 睇過幾次婦科 佢比藥我塞 但太貴 已經無再睇

我自己綜合左幾點 可能有d長 絲打可以參考下
1. 黎m一定要保持乾淨 2個鐘左右就好換m巾
2. 同男朋友壞壞一定要乾淨 尤其隻手
3. 底褲用手洗 唔好放落洗衣機 因為洗衣機其實都好多菌 我用緊威內衣專用洗衣液 洗完要晾係通風地方
4.唔好經常用護墊 我就係用太多護墊反而仲多分泌物 可以試下墊紙巾 一去廁所就換 唔好用街外紙巾墊 用tempo 個類
5. 郁多d 做下運動 早d訓 個人夠抵抗力先會少d菌返發
6. 飲食方面儘量唔好食甜野 因為d菌好中意甜 可以食多d乳酪 增加益生菌 仲要飲好多水！
我依家好左好多 係間唔中先返發 但一定要堅持啊！
絲打要好好愛錫自己啊

用左液體m巾真係返唔到轉頭

想試月經杯
請問絲打們係邊到買

前面有人話係fb page 小刺蝟

sofy
係759買過，呢隻短同幼身過playtex
流量唔多嘅絲打可以轉用呢款

我連regular light各半盒 呢款都見唔到有
絲打係邊到買

唔會啊 塞得啱位無feel的
嚟m日日做運動都無事發生

係呀係呀，好好用
我係759冇見過，可能出得好少

要去好多間萬寧/吉之島先會搵到

759啲好野成日賣完就無
citysuper或者吉之島唔知有無

試左幾次月經杯，真係好舒服。放入去都冇咩問題，但覺得拎出黎好難，次次都搞勁耐

熟能生巧加油啊

咁有冇用過台灣嗰的環保m巾？我見個價錢好撚貴就無考慮，想轉塞嘅好耐

坐巴士實會知

隻味好怪

咁塞完個moon cup，會唔會溜？

咁我繼續努力搵

怕漏可以墊護墊

之前去外國黎m
結果初嚐棉條
種感覺真係黎m都唔覺黎m
之後即刻掃左勁多返香港 香港買真係好撚貴
用返m巾覺得好唔舒服
想轉用月經杯

外國咩價位

咪布m巾，都有唔少絲打用呀

唔該曬絲打

有無邊隻牌子好介紹？
如果係真係方便好多

同埋想問易唔易流？
Size應該點揀？
按流量揀定係下面既size

sorry.未做過好無知

用*

冇記錯20港紙到啦 英國買

痾尿都唔駛換

香港冇幾多牌子揀，新手都係買返有導管既
你會去日本/台灣就買sofy

除非你好多，多到用30cm m巾，又唔勤換就會漏，所以我多果幾日會加護墊
緊係按流量揀

可唔可以講下有咩好用 太多頁冇追到

正常啊 尤其period前後 其實用護墊都唔會令到你冇分泌

日本平好多，台灣都有，不過要$30

唔洗帶備用，我都係得一個
拎出黎，倒左佢，沖一沖水再塞返落去

如果你去開個廁所多人，你唔方便拎個血杯去洗手盆洗，
就帶支水入去沖沖佢就可以，D血唔痴杯的
月經前後拎個杯浸下滾水就得，
同埋記得月經後入返個杯落個布袋仔(買杯會跟)

如果你出門去廁所唔方便，
建議都係用返棉條就算

我都係用液體m巾. 夜晚就用布嘅, 好舒服. 唔怕皮膚過敏.

759 有得賣咩
呢隻好用

棉條logon都有其他選擇，有啲比超市平

不嬲都分開兩個窿架啦

我追曬post
見到只係有一個絲打提左一個月經杯既brand
唔知仲有無絲打可以分享下
我自己之前留意過lily cup 同埋femmycycle
覺得後者幾吸引 但就比較大舊
Btw 原來香港咁多石器時代既人

我用緊lily cup，正常個隻
條棍仔長左少少，但剪短既話驚好難拎返出黎
femmycycle得個環好似好難拎出黎咁

但有個環感覺好似方便d ?

上兩個月買左杯
但係黎m果時之前唔記得去消毒
結果都係用返m巾

我唔知有個環點用
拎出黎個陣唔係就咁扯出黎就得，會啜住妺拎唔到，
要用兩隻手指一邊撳住個杯底解除真空狀態，一邊拎出黎

我係訓練得多應該得
同埋lily cup 驚佢咁長 坐個陣會唔會頂住

最憎有網面 磨西

Whisper

用咗一排
唔覺有咩特別
吹捧得太勁

但係lily cup可以剪嘅，我都剪咗兩格
Low cervix就唔太適合用咁長
去YouTube search 下點樣check自己係high定low先決定買邊隻

有人話femme cycle個形狀太胖未必個個亞洲人都可以順利喺陰道打開

有無人念珠菌真係斷到尾
自從入過次院之後 呢大半年m前就返發

呢啲病有左第一次就唔會斷尾

我知 係ecosway有得買

我係用洗閪水用到有陰道炎
不過唔是念珠
個個月m前就必翻發 （持續佐4個月）
乜鳩野偏方都試哂
建議食下d女性益生菌
用自己紙巾去廁所 唔好食咁多甜野都有幫助
暫時斷佐尾2個幾月

邊度有得買
我都係乜鳩偏方郁試曬
暫時覺得乳酸菌啫喱有d用 食完好左但都仲有

我係比個仆街醫生開抗生素 食食下食到有念珠菌
用左大半年時間先好返 之前r到西都爛埋咁滯
又塞唔到藥喎 因為處
絲打可以試下睇下中醫 不過要調理好耐

用咗台灣個隻月釀杯兩個月啦
真係好掂 係第一次用唔太識用 要試下點先fit到自己
第二個月用 完全唔漏 我仲要12個鐘先換一次
用標準杯都係無漏 等我仲一買買咗滿月杯
滿月杯拎出黎真係要d 技巧先會唔痛

同埋可用十年真係好環保 個包裝都靚靚仔仔

個原創者都一直有係台灣推廣綿條同月經杯 有興趣又怕用月經杯既可以聽下佢介紹 認識多d 等自己多一個選擇:

想買都好易 上佢地台灣個網買 加運費就可以直送黎香港 唔使比錢代購賺

其實處唔會塞唔到藥，好多時係你自己驚而唔係塞唔到

加埋運費大約幾錢有個？

我最想買呢個

我上手指shopping 買 哪optib__ 女性益生菌
希慎樓下間超市都有得賣

追晒成個post
用開playtex
尾嗰幾日其實都多 但個量又未多到可以繼續用棉條
焗住用返m巾好唔舒服 成日覺得d m係塊m巾痴住下面好核突

好想買light size尾幾日用 但冇見過
台灣蘇菲棉條好似幾好
有朋友就去台灣諗住叫佢買幾盒 有冇絲用過係咪真係好用
廢事買咗唔啱 好用買得少又唔夠
香港d棉條好貴 成日捕住幾時有85折但成日都冇
之前買錯咗盒tamplex 係紙導管 唔係好鍾意用 搞到成盒放喺屋企冇用過

唔該絲打
我想問下佢一盒有幾多粒?

30 粒呀

我之前買滿月杯就$520 有埋布M布個set 係fb買既 係集資d 舊貨 所以會平d
然後就上咗台灣網買標準杯 因為我買個時標準杯無2件裝 又係焗買咗連埋布M巾既set裝 連運同信用卡高d rate 大約$650 頂佢成日都無兩件裝買 焗人買4件裝 我又唔會用布M巾

兩件裝我諗連運$4xx啦

呢個月釀杯設計比返我地亞洲人用 低宮頸高宮頸都用得 建議大家流量唔算太大唔使買滿月杯 買標準杯就ok 其實有人會有錯覺覺得自己M血好多係因為d M巾個容量其實唔多 黎5ML流量已經好似好多咁 我黎m頭兩日流量最勁個兩日 次次用咗12個鐘都只係有10~20ML流量 等於飲兩啖水就無咗既量 所以滿月杯唔係人人用得著咁大 標準杯已經有20ML容量 都幾夠用

沉日睇完個post今日黎M即刻去買綿條用
放鬆慢慢咁放入去 完全無難度一下得左
又真係完全無感覺 好正!!!
遲下諗住用一段時間綿條就試月經杯

唔該上上面位sis
想買個月釀杯 但佢官網兩件裝未有得賣

我等唔切官網賣兩件裝
搵到個台灣網有得賣 兩件組（標準杯）
計番港幣係大約$440 實數要收到月結單先知
（如果用匯率3.9計 價錢已經包埋台灣寄到香港既運費）
因為要買兩個先有呢個價錢 有無絲打有興趣同我夾單 我會比番我同賣家既對話紀錄同埋落單紀錄比你睇 同埋月結單個rate 無收多錢的

我有性趣呀！！

其實易發念珠菌更加唔好用濕紙巾/清潔劑個D，因為好易殺左D會抑制念珠菌既菌搞到發
反而定期食D乳酪乳酸既野係有幫助
如果你同男友搞完就會發炎，好大機會你之前發個時同佢搞野傳染左比佢，之後咪乒乓波咁傳黎傳去捉佢去睇下醫生

好易拎架ja
好似托住紅酒杯咁嘅手勢穿一隻手指入去個環度
按一按解真空再拖個杯出黎
唔會倒瀉

想問下絲打有冇中醫好介紹
經期唔準 好辛苦想調理下
睇過西醫又冇咩問題

Same here

想係台灣網買月釀杯既都可以睇下呢度

2件裝 preorder 都係$445
可以參考下 我覺得4件裝好鬼晒氣 件布M巾真係冇咩用
我買咗2set 仲有兩個教學杯 都唔知有咩用

一定係液體m巾

蘇菲好用
仲

唎位sis講我得好啱!
仲有乳酪要食無添加糖嘅!
唔好用有香味嘅m巾同紙巾，因為香味化學成份容易令下體發炎!
唔好用女性衛生潔膚液，沐浴露都唔好摔落下體，因為會連益菌都殺埋，令下體無晒抵抗力，容易發炎返發，而且有化學成份! 之前有報導講過。

想轉用杯
但流量一直都係偏小同period 五日內一定完
定都係用返巾好

點解唔好用女性衛生潔膚液

有興趣用月經杯
但想請問下
點解用杯解除真空狀態果陣唔會瀉？
覺得「鏈」落個杯既時候會谷左啲血出黎

我就係用完發炎既例子

有咩味先
普通白帶係無咩/少量腥味

我都係流量少想轉杯 應該可以用啲細size既？

咁係咪要用水沖完就算

仆街有冇巴打追晒po
睇你地傾女人野，我覺得好有趣，係咪唔正常

睇完post鼓起勇氣去試棉條，好正
用緊日本sofi，乾爽又唔怕漏，點郁點趴都得，完全唔想用返m巾
不過第一次用唔係好掌握到幾時夠鐘換，用大流量話可以last八個鐘但結果五個鐘就要去換，好彩墊咗m巾

最好清水
但我會搵沐浴露洗下d 毛

我都係睇完po心思思
去咗買playtax
希望順順利利
過一個清爽嘅夏天

好成功 第一枝就入到

恭喜你呀

終於唔洗痴立立

買咗月亮杯但未消毒未試用！
係士多買 好興奮又少少驚

係邊度買？

恭喜絲打 我都係今日黎m
個種感覺同冇黎冇大分別

咩士多 ？

應該講緊個online shopping 網叫士多果個士多

我見到有人話佢果隻無之前呢度有絲打講果隻咁舒服 卻步左

但我用playtax隻regular 都有小小漏
唔知係咪要用super呢🤔

M唔準，就黎黎m時會用布m巾，唔知幾時黎
m杯用meluna,有set裝包M size同s size. 好似大約二百幾蚊。不過德國運黎香港要差唔多二個星期。

日頭都要用夜用 唔知點解m唔係特別多 但係就流到差唔多到屎忽位

[quote]日頭都要用夜用 唔知點解m唔係特別多 但係就流到差唔多到屎忽位[/quote[quote]

宜家呢種天氣仲要用夜用出街
真心建議轉用棉條或者m杯
會發現一個新天地

Pure skin

係咪因為我第一次用？

想問下有冇絲打試過專登延遲period?
咁岩撞正去旅行戈幾日會黎M
戈幾日仲會玩水 唔想到時冇曬癮

塞棉條咪得

究竟個post有幾多男人討論緊

追晒post決定試用棉條
早幾日買左日本sofy棉條，一次過買晒少/正常/多流量三種
仲有一個星期就黎m啦，好期待
用果時係咪半坐再放一半入去再推就得？

邊度有得買？

你放左幾個鐘？
尋日我第一日，用左6個鐘r都冇問題
不過個人覺得playtax 唔係吸得好多，
用過s，3個零鐘就要換

Yes 買咗Meluna 中size $190

諗住食藥但驚有副作用
上網睇啲人話腫到仆街

棉條今次可以一試
唔該曬絲打

第一次記得有用導管果隻，會易啲

我2個零鐘就換咗

我係發炎先用 愈用愈衰 停左先好返d
但點都要用水洗乾淨d摺位

有冇人用環保m巾
棉質好舒服 好似著住厚啲既底褲咁
用過棉條 唔岩我用
我量少拎出黎好痛 唔拎又唔得
成日feel到條線係出面磨下磨下

第一日？2個零鐘又快左d
通過2~4日都用s+

想問下絲打們 用左棉條仲會唔會搵野墊住底褲？睇完呢個post都好想試下用 但處 有啲驚驚地

魚檔果隻/魷魚味？
如果係既話要睇婦科驗下咩菌
食藥

我自己頭一兩日會墊
其實處唔處無關係，我都係果句除非俾人屌到成隻手都可以塞唔入，唔係其實根本無差咁遠
唔好諗到處唔處係
| |
同| |
咁嘅分別

呀頂佢中間無打野就show 唔到

咁我又無諗到咁 你會墊護墊定巾？

我用ob棉條不過好似越來越唔好用
想轉月亮杯，係咪大流量要密d換，怕出街用麻煩唔知點洗

入殘廁換
岩岩摺隻杯個陣彈手跌左落地
好彩有帶棉條做後備

討論M到諗起就想嘔
出番去先

之前有個Post講月經杯，想知多啲既絲打可以入去睇下

護墊夠皮啦

成日覺得用到ob嘅係高手

上面有人幫 sofy 既棉條
請問邊度有得買呀?

買

佢話8個鐘，但你緊係唔係8個鐘先換，除非訓覺姐
3~4個鐘好換啦
多時會feel到好似有野想流出黎，咁就要換